[公投]TENET vs Inception

路蘭既戲入面我自己覺得最正係inception 、The Prestige同tdk

二刷完tenet之後覺得各方面同inception都有同level，除左角色營造方面tenet差啲，兩套都好屈

大家覺得邊套正啲

tenet 正評

inception 負評

故事就inception勁,電影技巧就TENET勁.

inception真係無撚得頂

世界觀平手
但TENET角色太平面

inception一定好好多, 由頭到尾d劇情, 你都會覺得好新奇
tenet頭個半鍾你都唔太明做乜

寧願睇多3次inception都唔重睇tenet

inception 易明得黎有層次

tenet... 唔識講

inception 易入口D
tenet 每秒都塞爆你，睇到輕機

Tenet個設定我好鍾意
利申對phy 悖論 時間穿越呢啲好有興趣

一鳩般 係回帶畫面幾有趣

tenet剪到好碎個節奏好急

兩個幾鐘其實唔係好夠講

我知個資訊量係好大
但係咁急真係會黑人問號

好在入場個時都精神

頭一粒鐘我差d訓著

inception

天能係睇完套戲都唔太知講緊乜
但inception至少講得出

唔覺
inception解釋劇情至少可以反轉個巴黎畀你睇下
tenet解釋劇情：cafe講嘢、巴士講嘢、天台講嘢，除咗lab嗰一幕完全冇善用電影語言

Inception
起碼大家睇完出黎個線索都可以大家估下
然後再入場睇detail 位

Tenet 我睇完人地講解
我都唔明個下死

我覺得inception好過tenet在於設定容易啲明，解釋時機合理，角色感情都豐富好多，仲有time
tenet最後neil嗰part我個人幾buy，似 明天我要和昨天的妳約會
個男主越睇越順眼

Inception. 當年睇完去學解夢

Inception 睇得明,因為佢拍到好簡單

TENET, 拍到好癲, 但你明白個原理,就好易明, 同你會有一個感覺自己發現新大陸咁, 但其實唔用時間輪去睇就係普通槍擊打仗戲,無特別

Inception 人物感情線 好睇好多
Tenet 成班都只係士兵，角色比較薄弱、唔立體

interstellar 好睇啲

我覺得tenet主角同逆主角對打果場戲個setting真係幾屈

當然我都覺inception joseph係酒店走廊360度打果場都好正

但諗落都係tenet d setting 屈d